［是日晚餐］鮮鮑元貝蒸粉絲

洗乾淨掉哂上去蒸7分鐘
再淋熟油豉油 個粉絲索撚哂啲精華

水銀之霸

切花no good，影響質感同口感

練成百毒不侵之體

驚蒸唔透 下次試下唔切

我覺得切得好靚

Thanks

想食

想食曬d粉絲

個陣鮮味撈埋啲蔥蒜

不得了
真係煮家男人

其實係咪一定要落陳皮？

唔係 但係你鍾意個陣香味就會覺得好正